一個人食PIZZA，點叫最抵 ？

用張紙寫住pizza，然後食咗佢

認真

pizza hut定滋脆雞 定仲有其他選擇

薩利亞

唔好食

一個人分幾日食點都抵啦

一個人食

食邊間好

幾日？ 絲打有咩好介紹

Pizza hut囉 因為個蒜蓉包好食

唔食最抵

就咁叫一塊

自己整啦
買料整好平
Pizza根本係cheap野黎
唔明點解賣咁貴

去面包舖買一件。。。幾蚊雞